{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023408",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10047846",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "하남 블루힐 호텔"
    },
    "text": "宿泊施設のブルーヒルホテルは2022年に竣工した計33室の客室を保有しています。宿では韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供し、宿の規定と利用案内に関する情報をご案内します。客室は2名を基準とし、追加人数は入室できず、満3歳以上から宿泊が可能です。オンシーズンには週末や祝日に客室料金が変動する場合があり、利用時間以降の退室は追加料金が発生します。駐車は建物の地下駐車場で可能で、1部屋につき1台の車両を駐車することができます。スイートツーベッドルームの場合、最大2台の車を駐車できます。駐車は入室時間に合わせて登録しなければならず、予約時間以外の駐車料や不注意による未登録駐車料金については責任を負いません。宿泊施設は全客室に4KUHD大型テレビとゲーミングPC、空気清浄機、最高級ウォッシュレットなど多様な施設を提供しています。OTTサービスであるネットフリックス、ディズニー、ワッチャ、YouTubeも無料で提供され、無料Wi-Fiと複数の物品レンタルサービスも利用できます。ロビーにはスナックバーがあり、コーヒー、トースト、焼き卵、ミネラルウォーター、飲み物などを楽しめます。また、デラックスルーム以上の客室にはスタイラーが提供されます。ブルーヒルホテルは清潔な施設と親切なサービスとして挙げられる宿で、周辺には様々なグルメ店があり、食事にも不便がありません。防音がしっかりしているため静かな休息が可能であり、シャワーの水圧が少し弱い点が残念かもしれませんが、全般的に満足度の高い宿です。清潔で清潔な宿泊経験と良い景色が多くの利用客におすすめされています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ブルーヒルホテルは何年に竣工しましたか？",
            "answer": "ブルーヒルホテルは2022年に竣工しました。"
        },
        {
            "question": "ブルーヒルホテルでは何語で案内サービスを提供していますか？",
            "answer": "ブルーヒルホテルでは韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ブルーヒルホテルの客室は何名を基準としていますか？",
            "answer": "ブルーヒルホテルの客室は2名を基準としています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の利用年齢制限は何歳からですか？",
            "answer": "宿泊施設の利用年齢制限は満3歳以上からです。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンに客室料金が変動する場合があるのはどのような時ですか？",
            "answer": "オンシーズンには週末や祝日に客室料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "利用時間以降の退室には何か追加料金が発生しますか？",
            "answer": "利用時間以降の退室には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車はどこでできますか？",
            "answer": "駐車は建物の地下駐車場で可能です。"
        },
        {
            "question": "1部屋に何台の車両を駐車することができますか？",
            "answer": "1部屋につき1台の車両を駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "スイートツーベッドルームの場合、最大何台の車を駐車できますか？",
            "answer": "スイートツーベッドルームの場合、最大2台の車を駐車できます。"
        },
        {
            "question": "駐車はどのように登録する必要がありますか？",
            "answer": "駐車は入室時間に合わせて登録する必要があります。"
        },
        {
            "question": "駐車料や未登録駐車料金については誰が責任を負いますか？",
            "answer": "駐車料や未登録駐車料金については利用者が責任を負います。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "宿泊施設は全客室に4KUHD大型テレビとゲーミングPC、空気清浄機、最高級ウォッシュレットなど多様な施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で利用できるOTTサービスは何ですか？",
            "answer": "宿泊施設で利用できるOTTサービスはネットフリックス、ディズニー、ワッチャ、YouTubeです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で利用できるWi-Fiは無料ですか？",
            "answer": "宿泊施設で利用できるWi-Fiは無料です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設でレンタルサービスは利用できますか？",
            "answer": "宿泊施設でレンタルサービスは利用できます。"
        },
        {
            "question": "ロビーにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ロビーにはスナックバーがあります。"
        },
        {
            "question": "デラックスルーム以上の客室にはどのような施設が提供されますか？",
            "answer": "デラックスルーム以上の客室にはスタイラーが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ブルーヒルホテルの周辺には何がありますか？",
            "answer": "ブルーヒルホテルの周辺には様々なグルメ店があります。"
        },
        {
            "question": "ブルーヒルホテルはどのような宿ですか？",
            "answer": "ブルーヒルホテルは清潔な施設と親切なサービスが提供される宿です。"
        },
        {
            "question": "ブルーヒルホテルは静かな休息ができる宿ですか？",
            "answer": "はい、ブルーヒルホテルは防音がしっかりしているため静かな休息が可能です。"
        },
        {
            "question": "ブルーヒルホテルのシャワーの水圧はどのようですか？",
            "answer": "ブルーヒルホテルのシャワーの水圧は少し弱いです。"
        },
        {
            "question": "ブルーヒルホテルはどのような宿泊経験ができる宿ですか？",
            "answer": "ブルーヒルホテルは清潔で良い景色が多くの利用客におすすめされる宿泊経験ができる宿です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 501,
        "QA": 849
    }
}